注意：有消防話黃大仙紀律部隊宿舍唔係得黑警住

記住對準目標啊

黃大仙狗屋鐵閘密碼1479

冇所謂，反正照入佢數

要怪就怪警狗 一係你出手先 咁未唔洗比人TK

冇所謂啦 你想屌人就屌黑警 黑警唔出TG咪冇事

要怪怪班犬

要怪怪黑警
黑警死全家

仲好啊，等其他唔係警犬嘅人去埋怨下

但黃大仙另一邊有消防宿舍架喎

琴日有個背心紅鞋
係咁叫人停冇攻擊過
應該似真係消防
消防啲正氣樣真係一望就望得出
不過冇計，要怨就怨住你隔離嘅警犬

篤晒狗屋出黎先講啦